等車上山秒一陣

行上去啦仲等車

去山腳呀